【光復東涌警察恰中學生！】

【光復東涌】
現場有三名中學生遭數十位警察包圍搜查，在場示威者高喊「放人！」丶「警察恰學生！」

班垃圾最叻就係凶學生

屌，返去讀書啦。

你唔俾人地補完習路過現場

弱智仔講完依句嬴撚咗咩呀？

咁你又贏咗咩？星期日做咩又要你管？你又係邊撚個？

黑警最叻恰手無寸鐵巿民

唔敢，兒登仔畀負評惡晒。

投得周浩鼎，由得班東涌人自生自滅吧

條垃圾越黎越似五毛
成日以為自己真知灼見

路過都唔俾

其實邱文勁明明自己都俾警犬捉
做咩變左成個藍屍咁

學校教唔掂咪俾警察教囉

佢覺得自己先係本土派掛
所以唔係自己既本土派/港獨都係垃圾

唔通唔讀書做偽進仔

讀屎片學人教人

畀人抄咗牌啦，想做都無得做，第時靠兒登仔介紹工啦，叫你哋讀書害你全家咁撚樣，一碌柒咁行出黎鍵國。

就係捉撚完先知無兒登仔會幫手架，學人做英雄，你死你事咋，睇下上次遊行拆大台畀人拉果件邊個幫手畀律師費？關sir幫你畀？

做警察做到同食環一樣

咁似幾年前發生既事

幾時？

你唔撚係邱文勁啩？